% !TeX spellcheck = ru_RU
\section{Функционал}

\paragraph{Свобода выбора}

Пользователь имеет право выбирать на каком браузере будет тестировать своё приложение.

\paragraph{Всё и сразу}

Выполнить всё тесты используя каждый браузер не должно составить трудности.

\paragraph{Время}

Инструмент тестирования должен сохранить время пользователя если это возможно.

\paragraph{Работа}

Если компьютер не справляется с задачи, подключения других компьютеров к выполнению задачи не должно составить трудность.

\paragraph{Единое ПО}

Для решения всех задач тестирование достаточно установить и настроить одну программу.

\paragraph{Интеграции}

Инструмент может быть интегрирован с другими решениями только если они не дублирует его функционал.

\paragraph{Протокол}

Предпочитается использовать протокол WebSocket, а не HTTP.

\paragraph{Программирование}

Знания языков программирования является желательным фактором, но не обязательным.

\paragraph{Текст}

Описания всех команд в текстовом виде, а также изменения файл настроек вручную имеет предпочтения над графическим пользовательским интерфейсом.

\paragraph{Автоматизации}

Если процесс может быть автоматизирован, он должен быть автоматизирован.
